全世界剩係得中國識5G既架咩？

好多台係咁出所謂5G plan
問多二問就全部都係用華為
難怪前排政府開始出廣告係咁推啦

唔好同我講因為貪平先用支那貨囉

數記呢方面真係世界第一

因為多G

貪平係其一姐 冇其他目的我唔信囉

想轉數記了

誠哥反而令我失望了

華為不了

Ericson 穩定好多 但你地要平未華為